有咩game你係自己唔玩但好鍾意睇人玩。。。?

Dead by Daylight

睇緊人玩bio2

有冇玩我講呢隻？

冇

hitman

睇下

Outlast

以前有個friend, 好鍾意睇我玩bio系列
叫佢玩佢又話唔駛, 終於我打到爆機佢都無玩過
(部機係佢, 買game都係佢 )

resident evil 2 remake

For honor PS4
難度高既對戰game

Outlast
Hitman
人中之龍

全部都係睇達哥玩

Fifa, 因為自己玩好廢

扑野

街霸拳王嗰類pk game

恐佈game

Lol

人中之龍

Bayonetta
Assassin’s Creed
侍道

PUBG

Hitman
Youtube有個外國人玩到好勁

幾時先再有人一齊玩.....

pubg +1
youtube睇人好好玩
自己玩一見人，就俾人殺